\subsubsection{Main hub}
In \autoref{sec:research_main_hub} is het onderzoek naar de main hub te vinden. Naar aanleiding van dit
onderzoek zijn de volgende ontwerpbesluiten genomen:\\
\inlineTodo{Beschrijf de ontwerpbesluiten op basis van de conclusie van het onderzoek}


\subsubsection{Modules}
In \autoref{sec:research_module} is het onderzoek naar de modules te vinden. Naar aanleiding van dit
onderzoek zijn de volgende ontwerpbesluiten genomen:\\
\inlineTodo{Beschrijf de ontwerpbesluiten op basis van de conclusie van het onderzoek}


\subsubsection{Wireless}
In \autoref{sec:research_wireless} is het onderzoek naar de wireless techniek te vinden. 
Naar aanleiding van dit onderzoek zijn de volgende ontwerpbesluiten genomen:\\
\inlineTodo{Beschrijf de ontwerpbesluiten op basis van de conclusie van het onderzoek}


\subsubsection{Library}
In \autoref{sec:research_library} is het onderzoek naar de library te vinden. 
Naar aanleiding van dit onderzoek zijn de volgende ontwerpbesluiten genomen:\\
\inlineTodo{Beschrijf de ontwerpbesluiten op basis van de conclusie van het onderzoek}







\inlineTodo{In de sourcecode van dit document staat al een groot deel van het onderzoek. Verplaats dit naar het bijbehorende onderzoeks bestand.}
\todo[inline]{hoort dit hier of kunnen we dit beter in de definitiefase te verwerken}
\todo[inline]{De instructies van het protocol afzonderlijk getest moeten worden? Het defineeren van de instructies is meer een afspraak tussen de verschillende systemen. Hier kunnen ook mooi integratiespecs aan te hangen zijn}

\subsubsection{Communicatie tussen library en hub}
In \autoref{sec:eisen} is niet beschreven of de verbinding tussen de main hub en een extern device draadloos of bedraad moet zijn.\\

Er kan worden gekozen om de main hub in een afgesloten ruimte(zoals een meterkast) te plaatsen.
Echter zal hierdoor het alarm niet goed opvallen. Het advies is dan ook om de hub op 
een toegankelijke plek te plaatsen. Omdat een bedrade of draadloze verbinding met de hub 
in dit geval niet veel uitmaakt, is gekozen voor een bedrade verbinding. Een bedrade verbinding
met de hub is in dit geval gemakkelijker te realiseren en vereist enkel een kabel tussen 
de hub en een pc.\\

De bedrade verbinding met een pc zal gebruik maken van USB met de device class
\emph{0x02}(Communications and CDC Control)\cite{usb_class_codes}. Deze device class 
wordt onder andere gebruikt voor RS-232. Voor dit project is gekozen om USB-Serial te gebruiken, 
vooral omdat het voor dit project ver buiten de scope zou vallen om een eigen driver te maken en
de device class \emph{0xFF} te gebruiken.\\


\subsubsection{Communicatie tussen library en module}
De communicatie tussen de library en losse modules wordt op dezelfde manier tot stand gebracht
als de communicatie tussen de library en main hub. Wanneer hier ook gebruik wordt gemaakt van 
een bedrade USB serial verbinding, wordt \reqRef{REQ1.9} afgedekt. Ook is het zo dat, wanneer
voor dezelfde mehtode wordt gekozen als bij de library en hub, het systeem makkelijker te ontwikkelen is omdat er gebruik wordt gemaakt van dezelfde techniek. In het detailontwerp worden de UART instellingen beschreven.

\subsubsection{Communicatie tussen modules en main hub}
Requirement \reqRef{REQ1.7} vereist dat de communicatie tussen de main hub en 
de modules draadloos moet zijn. 

\paragraph{Eisen van de communicatie}

% Afstand -> 
% throughput
% Encryption
% QoS (quality of source)
% Aantal apparaten
% Bestaand netwerk?
% Signaal sterkte
% Energie verbruik

\paragraph{Technieken vergeleken}

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{c|c}
        Technieken & \\
        WIFI & \\
        Bluetooth & \\
        Mobiele netwerken & \\
        LORA & \\
        Zigby & \\
        Eigen Radio techniek & \\
    \end{tabular}
    \caption{Caption}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\subsubsection{Analoge meetdata}
Bij het ontwerpen van de meetapperatuur van de MQ sensoren zijn de volgende items belangrijk: ADC bereik, ADC precisie, 